美國擬徹香港獨立關稅區地位，香港經濟或將毀於一旦；林鄭竟不知香港開埠前後已是國際金融中心

仲以為係最新燈析

樓主自己拍片放上連登？

講左幾日啦，而家先講